連仔block左vpn?

諗住用黎block廣告
但開左就入唔到連燈

push

block 咩廣告